[iOS/PC]グラブル Granblue Fantasy [204] 垃圾動畫冇人睇

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬

好想玩人型蜈蚣

前面法哥後面阿凡達

正

以後冇大敢貼狗男女潮文了

乜黎

你老死玩fgo玩到溝死女

邊個咁MK

望基

我玩左咁耐都仲係死毒撚

你係死基佬

gaylo開po 5係好想入黎

得番900粉點做人

點解冇人同我搞基

搵法清啦

搵埋你

me no gay

仲好，我鍾意強姦人

係咪想隻揪

準備好了

悶game 又冇錢課新野

我淨係刷免費野

玩方陣愚者會唔會比人恥笑

玩丁召都冇人笑啦

會

最廢既火隊auto到狗嬲
涅普好似廢左咁
竟然最勁既水隊auto阿格要人救

用扶AUTO咪唔使

就係fullauto勝利信

有乜可能

iktf

新手啱啱down左隻game
想問下係咪應該衝主線

又有動畫睇了

係咪中左sabaki之後瘋狂開技
咁可能普通auto仲好

50%招火焰放射個個冇左一半血
之後係咁比佢制裁

入lily 工口巴同卡jer 個回血係紅技會係咁出仲有火cut同白cut同clear

不過我射魚打

上次四象ex都要靠人打
今次被克屬都照1t過
不過p關仲係過唔撚到

sam

Sam

4象真係好撚難打 完全恰新手

我都係今次先輕取到四屬P
P+仲諗緊點打

諗起對上幾次終於夠打,佢就即刻方死唔夠難同我加P

又串我

RE RE下就完左 每次都唔知佢做乜

幾好啊 又有金波

我係新手

唔夠打

你好，新手123RK 想入團，請問如何聯繫

個rank好似放最後

十個月先腫
到底班痴線佬點一年極

點跟

我都未總

好彩你唔係講緊我

一年極

我仲未整到十天

Help me ok

推

主線打到開到方陣boss之後可以farm左武器先
之後一路跟你要整既武器個boss黎推就啱

thx

ok

順手睇埋頭po個紅色粗字教學

我想做十賢總

十臀極

企神點跟

我係推到rank 100先打1.0hl搞好召
之後再直接升到120打2.0
係中間搞火連戰光六道好撚辛苦
但整好左兩把火連劍再打風2.0就好撚輕鬆

學下人 一玩就直接課爆6把牛刀玩火獵金屌打其餘5屬

我仲係50rk 唔知點升

你收皮

窮撚如我係跟唔到

升唔撚到

Ho lun串

肥花都升唔到

咁肥點升

引體上升

想睇

咁都串

係 屌你老母

企（仆街）

kmr我屌你老母

2020唔掛黃龍聽講無fd

背水刀

企街

背水劍

正皮左

光屬點打肉

有泳男人同銀姐都係打唔到

問牙扶 佢0制

有冇土隊full auto推介
3 8都唔啱auto用

咪屈

暗都打唔到肉

單發麒麟都有gum

新手想知到底點打秦坦

同佢做愛

琴日叫完春今日就齊

你食屎啦

不割席

份人係點先撐得落偽進出身既

Teach me mei

屌你老闆日撚日出金

流過幾多血與汗你唔知姐

柒下柒下 好似你咁

疏囉

我單發黃龍

你射左黃龍

終於都

乜刀吾想打

幫我打飛機

@企

Full Block9你算

悶到嘔

飽到嘔

又食女

Y ar

扶總改名做光復香港打個連戰第一返黎ok?

想點

想做愛

@傻花

你條女男人黎

我黎

自己屌自己

掛住牙男

Ho lun gay

散彈唔知整300定傷害上升好

エンハンスシェル
スラッグショットII
邊粒好d

差兩粒

好快jer

唔好整 火隊整完好能屎
又係要用翻魔法戰士

整左

職都唔撚想開

game都唔撚想開

水man solo到路
得我地火solo唔到
buff火未啊

我solo唔到路

巴同丁都solo唔到

我乜都solo唔到

Same

2019年 暗屬水屬風屬buff咁多次
到火未啊

終於過到proud+

點解會係帝國正太最精美

由兩把光劍既光方直接轉做宙斯天秤,突然對隻驚好陌生

打野團路
見到隻路變身就成堆技車落去
點知係D人用技打入去 未開試煉
然後解唔到30下
仲要失誤死左前排

我印象中都成日係咁

我本來仲好老定諗住等5T開多波技解
點知唔知邊到比人爆左3隻走

85囉

好想打柒法清

打未

天秤盤反人類 狗都唔玩

打

有無宙shit天秤飛機片睇下

我咪有哂

片呢

唔識拍 總之辣殺

用黃龍刀屈個數出黎就好睇

上限100萬

屈夠未

金呢

係我屎忽到

想鑽你屎忽

我十八鄉桐人 黎大馬路搵我

你想John?

牙企

獵我D金未

我大gbf幾時出doll
好想買
gbf
都出左咁多隻

講起獵金就好嬲 暗毒技傷流玩曬

係咁F5都見唔到車尾燈
.gun

report佢外掛

又獵

幾時出新野

冇升光角未打到連戰

有咩要升

我d光角全部lv1

今次洗唔洗刷2把突爆🧐

刷10把

一把慢慢打算

亂刷都有啦 個完場結算box好易出

20T點打,係咪一車車秘器掉佢老母

我非

打多幾場

煲埋動畫先
之前玩萊莎加白金佢miss左好多動畫未睇

真係對你好失望

乜

挑戰20T

等人試完隊先啦

望住大PATPAT幾多粒鐘？

冇計

新system好唔好玩

冇玩過前作
但我都係鳩玩，爆左機再整999品質破壞遊戲體不過劇情我覺得太短

用star屈ta打佢老母

=.=

點解要迫害牙6妹

我的金呢

沒有金

怎play gbf

要咁多金黎做咩 都冇武器可以突！
利申：窮

暗古又可以唔洗打

咁你有咩古係打

無，直到出金整到路武先有得打

我風土火無武都照打

我打肉都要按好撚多制

我要9+2

幾時carry我

有冇狗男女solo法清
俾我企3次ok

大家好，me轉投GBF了
有冇好仔介紹？

阿7

你終於要加入呢邊

我仲未刷到阿凡達打兩杖返黎

Hi,
Who are you?

有冇photo

成班基佬

我愛黎明！

最憎基佬

佢萬年植物人

某糞系列既紅a都係抄佢

實際用落怪怪地,成日好似打得好小咁

呢隻game唔係講笑 真係仔多過女
唔好玩好過

D陰毛生上頭So柒，不了

正啊

柒版紅a

我鍾意呢個多d

D毛都未生齊
有冇個正常小小呀

依件野坐關愛座啦

有型既佬黎講緊係星星佬

死廢老

6妹

屌你老母

節制

想del晒D光方佢

梳

掛左100路 有意pm我

我唔用路

我掛係比你望下我幾有骨氣 唔會突

又典

比我加你好友未

你掛宙未

2d又打金

會盡快抽到

2019-10-14 (20)

我屌你老虎

點撚緊我玩左四年無跌過金

真係有人一車車秘器掉P+

屌刷左幾個鐘整把英雄武
轉屬個陣想轉光但手快轉撚左做火

棄暗古了
整唔到光main打阿凡達

我之前4把暗爪就咁打

我爪突都未突
得十技我驚ex牛都唔得

我就係10技打 認真

點配置

4爪 uber武器 加sidestory個EX公仔 加麒麟武器

打耐d咁解

咁我都可能有機會，要試試
我拿拿聲終埋七先

我果陣係打EX牛

一t唔到咁我留力下年好過

仲有成個月

咁當然會盡力搞

可唔可以搞埋我

比你屎忽我

冇問題

屌左先

想拉多d人入坑

貼多d j圖

Jer圖

講開以前都有D J圖,而家得D死基佬成日講GAY野

啱

貼到40頁都係毛二力

整左三仔出黎，而家刷埋朽木終七先

夠未

點解要整3

唔係打轉世咩

終左先打到 有3階屎忽仲有其他方法打

3階屎忽係乜黎
法武？我仲未整

搵人帶咪得 訓係度都贏

咁樣好似唔係咁好...

我之前個團帶都冇人打 驚西

帶我法桑

我係訓果個

利申3萬血都冇

都得 笑4

帶我未

你帶我

風果兩隻賢者咁肉酸點解都會有人整

火個啊叔你咪一樣俾埋戒指 扮咩

風個阿伯連頭髮都冇

照屌屎忽

幾時肯開放金突召 d召石kick死曬

收人

1個位好似係

你好，想入團，如何聯繫？RANK 193

好多基佬 岩哂法清

我等左搞基等左好耐

請pm法清

到底聽日會有咩刺客

肥婆

次次都嫌我低rk唔比我入團

垃圾低RANK

你太MK
會溝晒佢個團啲仔

見到每日10億點解我會睇左做每人10億

PM 樓主 佢係依個PO 最強基佬

我同你天作之合添

一齊69 ok?

唔洗預我

我屌9妹
你屌6仔

你屌9妹
我屌你屎忽

我冇屎眼疏

咁用口

我冇口

PM LA屌

笑夠我未

好撚串

尊重

愛生活點升rank

點解2d咁勤力

無生活

玩左34年都跟唔上2D同神父

日日俾你屌打

又SIU禾低RK

三十四年

幾時學日本仔開放置房rush

係

開房rush

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出
憑咩去話人
尤其是係呢d真係正經討論ge post
真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見
唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

又小妹

男清屎眼

On9先會抽萬聖

幫對面開buff係咩玩法

光太勁了，幫對面加下

又話萬聖shiva fake

萬聖濕婆（唔係火屬）

今次6%有冇人抽

邊次無

雖然睇唔明但好似好勁

成件事好鬼

新人想入谷 可以搵邊個

要比人屌屎忽
好屌就入得

光玩晒啦

癲撚左 連續兩場

Blocked 898

神父歐到咁真係唔驚比車撞

第2隻ミカちゃん
有冇機會用到兩隻

Gbf幾時同re0合作
好想要雷姆

訓啦柒頭

屌你屎忽

聽講呢到有新手最少時間上手教學

快啲

今晚

買完ac馬上衝到tank 100打方陣1.0hl突召，再升120打方陣2.0拎2.0武器

可唔可以幫我睇下我應該打咩好

我都係新手，搵神父帶你入谷再問啦

基夠未

神父去左邊？

未

比我屌緊

想問下暗主神盤點砌

10 d天

暗隊有無第十一把武

有第十一個肥婆

要幾多支美極

仲核突過gay圖

核突過法花清

你打多咗隻字

大家好！

想問點樣可以出多D金

1日6琴

傻花rip

插入你屎眼

玩左3年都未做第2個天人...仲未120rank

你搞唔搞基

Proud+玩到10T完

我上個月先開始玩

一個月就十天極咗

邊隻眼見到我十天極

我屎眼

搞基可以搵響乜撚野

我搵你

你去general搵花清

我要屌哂gbf po所有人屎忽

井都俾人杯葛

想打粒子

dwcb

諗起一個人

Ho moon

唔知我諗既同你諗既係咪同一個人

搞基自己pm la

pmed

強姦到對方男人心女人心更有成功感

我有三階洗炒？

果然

炒左

好撚悶有咩做

笑4

愛

你同法清做

dwfs

轉生

召喚男清

我反扶力第一人

惱羞成怒

想搵人幫你灌腸？

瞓街都要日日比私樓fu 屌老母

要解決提出問題既人

我哋互灌

搵花清玩埋鐵三角

開始玩第2日 咩都唔係好識
騎空團都未入到 係咪要自己起個頂住先

佢要玩脂肪

去巴哈搵

版頭有教學
周街好多buff團任入

入你個臀

我住公屋

又siu

天橋底居民都未出聲

等綜援出雙糧我會寄律師信比你

你思覺失調

Dwlxf

搞基pm

Gaylo: pmed

Diu好地地一隻連狗俾你地用到變gay icon

今日企醬邊到好呢

響乜春用壞哂

我攻你受

加倍活動到幾時,咩都加倍.肝

聖誕點都完啦

好想要jgj

我想要暗天

我都係差暗天就齊曬

疏

屌

兄弟爬山 屌你我古戰一次都未試過抽中晶

我夠未

我淨係得土天咋

@響乜春

你日日出金正仆街

打左五千幾cpu

叫我幫你哋拍片？

得暗天

屌打風2.0明明達藍箱線都冇藍箱

食能屎吧

咁咪即係未到條線

系

43萬貢都唔夠咩

你99.9999999999999%

今晚比你屎忽我

你睇下你搞到呢度幾撚gay

3舊垃圾戒

CLS又屈ME

冇金點玩

岩岩先金箱出左粒

屌 block撚埋你算

個撚個都基到出金

金又唔見我有 天秤又唔見我出

我打左2000粒白珠先齊天秤

我基又唔見我出

我唔基都冇出

咁你要搞基先出

佢搞開

你同我最夾添

死基佬改埋啲基名

你個暗天去咗邊

喺我到

仲有100金月

分你一隻

點分牙

銀行過比你

借我100抽補井ok?

我n無人士

想抽AK同該隱刀

想井埋把d天

有冇打輸比d多D佬先

未打過

不是去獵金就不要整吧

點解依個垃圾post越黎越熱鬧

黑鋼 金剛晶 金都係3樣野 點解要送戒

全部都係我分身

因為黑騎偷懶係度睇戒指

[突發]就黎輸

法哥要人

比屎比我屌

對奶大過個頭

my wifis

我個外國黃絲教授親戚話老屎忽要人

我要你

@GAYLO @傻花 @KY

你口中既GAYLO應該唔係我啊嘛

你都係基佬

想問下呢度有冇人去過fes
想知物販係咪一定要排通宵

我個希伯來文教授分析左路西法行為模式

我個PG TA寫左個BOT打老屎忽

gay少陣

可以同軍神講再見啦
過一排就刷神盾

我仲未刷完風銃

你一日六琴

繼續扮，就算新玩都已經送左兩把三突

要6把

六把要黎打咩

唔知 我大佬叫我刷

而家要刷五琴full auto女人

諗住三琴收手...

唔打屎忽我去打DS

mk

打法清屎忽

你1帶5

RNG出左局 就算出咩都唔會補償得翻我依家既心情

改名未

幾時開新活動

各位
新手想請教一下水劍豪插件應該揀
渾身定連擊 同
奧義定CB

渾身 法武插奧把u插cb

唔該哂

其實拎住嗰枝嘢係乜蒞

灌腸

灌你腸

一齊灌

好臭

成個po都係屎同精

pw?

俺は、二ーアだけの正義の味方になる

想瘋狂討論gbf

灌左先

小妹非基

PO男人=

冇心機玩

=一日只玩16個鐘

男人的浪漫

岩岩睇左第三隻 隻bba幾淫下

方陣仔要三招技先打得死EX+
有冇得再減

老女人

唔玩方

暗隊要咩角先可以1t 牛
上網睇睇隊，接近隻隻都無

新手 想問下有無騎空團可入？

去巴哈搵
呢到得啲老屎忽圍威喂

仲有死基佬

就咁1t普通盤角都得啦
睇要撳幾多掣jer

1. 島村抱月

年頭暗古禁十幾個掣打EX
年尾整左法武4凸，暗方4凸，麒麟弓劍之後
都係要用返同一隊野，仲要未必打到20m

仲有冇得減 暗方

無暗晶升盤,下集動畫直接派500暗晶得唔得

有無人可以教我點組
六整左先發現唔夠武器終突

老泥牙/6,牙殺謝爾,斑比
主角雙劍
召黃龍

貼埋個盤黎睇

10d天

係咪剩係AT 先用呢隊？未有十天統稱號

打緊第二把2.0 杖，打緊金波突杖

同埋整緊暗大馬斧（上限嗰枝）

At要十天總做乜9

突埋啲暗杖再講

好 多謝

返去繼續farm

冇大J都照落暗爪？

我暗冇3階屎忽1t唔到新牛

same

屎忽有冇得換3街法

打阿煩達搶M搶到人走場

無其他裝定要落暗斧

不嬲打夠數就走架啦 唔通幫人solo咩

佢自己場都未開就走搞到我蝕左場

2020 2.0仲有人打連車

打twitter啦 無人打呢d垃圾

打推保唔到藍

是但屌兩下都藍

唔駛打藍雀啦
一街都牙煩

街果d咪即係藍雀

我晚晚放自開果2場出街,都無人入

2020仲有邊個打

我呢d 新手咪要

我場都未開到

你solo老屎忽

成班mk幾時先肯打老屎忽

上個禮拜又唔見人

個個禮拜都唔見

打死人

新仔玩左兩三個月，有無香港大佬團收留小弟？
我就130lv，上個古戰solo到100Hell，但發現原來係鬼佬團無乜人刷，所以退左

solo 100

巴哈搵好啲
依度得班老屎忽圍威喂

90都solo唔到

個時課左主神返黎所以易打啲，都係啱啱好過到，但要打兩三個字

130就有 5牛刀同主神要點跟

巴哈啲台佬好難頂……
同打lol個啲一模一樣

課金關rank咩事 你90rk都可以重課

真啊ching

依度幾個香港人 收人都有要求 你得130 應該都唔夠達標

又siu我台仔

Sor嗡錯，係神將先啱

你岩，但邊到有咁多金同鋼

我有羊都打唔到100

Discord / reddit搵洋腸團lo ?

ching唔知20金月1鋼？

14鋼了

再嘈我叫花清屌你屎忽

一係你直接抽20把同款限囉

20井

d人果陣未解把限就抽定十幾廿井逼宮kmr

嚇撚到佢之後出d限有d直接有得解

蝴蝶結肯終未

下下年

mk日日出金

迫害毒撚

毒撚打得多先易出

飛機

有冇人掛住小妹?

冇

法清掛住你屎眼

愛清jer 擊手

我和解了 淨係狙擊你班垃圾mk

淨係追肥婆

原來必得真係有金鋼

好開心！中左細巴角！

dllm垃圾歐洲人

屌到佢屎忽爛

交畀你屌

同人唔同命 我得爛鳩300豆

豆好過角

夠3萬血,但係咁Q高防我點知夠唔夠力過試煉

問人借隻5突巴做合體召基本上都夠

留埋技黎放

dwlxf

個個都夠打路

想躺風

你班連登仔係咪想我幫你裝修？

原來2d都212

You 23xdim gun

我裝修你屎眼

可唔可以升lv升快d

要溫書

好失望

連埋retake補習夾埋夾埋比左5萬係考試

rich

想快快手手考完個牌佢

做差佬都要考牌?

垃圾accountant啊

想請問下其實係咪有虛空武可以代替到U巴武
U武要好多料

感謝解答

只係得把短同D天,其他都係平民武既暗天秤主神係咪都係RJ

好似10防都要齊buff先打到上限 古戰13防已經可以收皮 上次仲要15防起跳

咁又可以唔洗搞

其實除左土屬之外把天秤都冇咩用

比D飛機片呃左

rich 整主神

想玩on9暗拳隊 有冇盤推介

無整到,只係FF下

又改名

兩樣野黎

改名好MK

諗住都係武器種類UP 可以慳小小力

2技破上限都係重點黎

好 咁我繼續農下

虛武唔係十天總咪又係打到含撚

Why

我有三階法駛炒？

唔齊十天 打武碎打到傻仔咁

帶我躺風未!

又笑

就算痴到一場都唔夠藍晶插技

水宇宙勁過我5限 我而家除左奧義隊都係用宇宙

想突下泳裝丹下櫻把野玩玩

cls

希望D多左出黎既屬轉世精以後會有用

唔開放下CPU換野 真係打Uber都冇能意思

想問各位巴知唔知邊度可以招新團員
希望都係香港人
新仔都唔怕
唔想之後團戰自己一個人打

巴哈
純香港人團冇乜

搵六個打屎忽都唔齊仲想招29個團員

我都想入純香港人團

改個團名做光復香港打上頭3

好

巴你介唔介意得一個香港人既團
Tg: @YNL_66

其實我之前入咗個團都唔少香港人
不過得十幾個香港人
而家暫時各散東西

好 我幫拖

Pmed

唔好呀

咁我都係自己努力打啦感謝巴

Btw我團名係時代革命
希望對到光復香港團

我之前入左個團好多香港人 不過入左幾個鐘佢就叫轉船 我覺得太撚ON9就退左

諗住打頭三

又串

我陳述事實 冇串 不要屈

Ok

TG谷收人 有意請quote

我團都係得兩個唔係香港人

個團得我一個香港人

加埋我3個

想打多4場土但無兩隻人權泳

屌 冇維拉 真人權

年頭一隻電話一隻

想跟

乜都無

我入場掛機半個鐘後番黎就有箱收

我有
借俾你?

借你其中一層樓黎

幾時打屎忽 想打定d稱號

大佬先有得借

等緊牙扶平放租俾我

又光碎

大家期待暗古戰出暗晶但就出光晶，笑撚死

不想玩了

拆大巴了

個p點打 好撚難 又恰新手

點解今次個P咁撚難，點打

入光馬無限loop

入到9t d 角都無左好多血又回唔番

醫生 人偶 大馬

利申正常打無入3馬

人偶盾好易穿成日死，係咪唔好開1技算

咁一隻大馬2隻細可以早d開 用醫生有藥應該頂到

係咁連擊,尾多大晒咩

成隊死到得番主角同6紅血，岩岩好過到

上左架連車 第一次見到人地接近60速
究竟點做到

過到就得啦 我都係打淨3隻

超級系統

有無人組法哥團打金珠

齋企ok?

企醬

我又想企

齊齊企

手機點刪帳
清除資料都照入返原本個帳
(冇登入mobaga個啲ac)

Google mobage logout

M9

69

懷疑打得贏p既都係外掛狗

Why 自爆

有冇人可以解答下把英雄王斧到底有乜柒用

我打唔贏

做皮 幾靚

睇左飛機片未 用堆垃圾打垃圾成百萬平A
光

睇左

我又想打飛機，片呢

團腸gp

被排入唔到

太歐

冇呢個角色 點打風

Ken q囉些架

超

好悶

好耐冇開過超得了

俾我大佬燈走晒

不過開超得 都想超火屬果隻debuff

新角唔比超

不是吧

11月上旬未

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

Gbf幾時同re合作
人地sw同母豬都同左re0合作

點解要合作

想要雷姆

輪未

Dwfs

做乜撚

冇人教我打p

船P你大佬級重要人教

打左兩粒鐘終於見到WAVE2

屌你老母唔撚打

打法哥未

想要雞神將會唔會建議抽今日個池？

有300就抽

又射晒落海

未夠

得50000石同4張十抽卷

重有信用卡

諗緊應唔應該等埋鼠神將再抽
之前神將up 中猴再井豬

岩岩130rk想知點打2.0

你食屎

你鐘意啦

隻雞好撚淫，好想屌到佢大肚

打機不是打飛機

左青龍右滑鼠

決定玩普未

未，仲研究緊

畀我返去未

千奇唔好玩風普

點解

風=長期被b害

隻正太好能淫賤